diu, no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Help u break zero reply😅

其實唔識英文可以打返中文

唔識打咪用手寫板囉

你呢篇垃圾小學三年級程度都不如

讀多d書啦小朋友

do you understand

廠長

Hey ching chong rice-eating motherfucker
Fuck you and your family

CHING又曲

開始冇人上當

ok thx-.-

what 7 you say

What you want ar

me empty hand road KO you

仲有冇當年廠長真人pk條片睇番?
隔左十鳩幾年想重溫下

廠長幾時有PK過
記錯修道船?

係喎

廠長你好

原post

factory long

I go to school by bus no. 7

You are so kam😅😅😂

nicely break 0 reply

Hi I hi you